好懷舊呀！好耐未倒啦，過兩日就得閒，幫諗睇邊處最啱倒夜香喇？

過兩日得閒啦！
但仲未諗到邊度啱倒夜香呀!
拍硬檔幫諗下邊處啱吖…

各區狗屋水馬出入口

嘩！呢處穩陣喎！肯定冇人撻